香港唯一正義警察

仲有施蛇呀

搵我?

本身都係咁諗，但係以佢性格，如果佢係前線，為左邀功。肯定係第一個郁手既

施恒